<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>ФМИ Новини</title><link rel="alternate" href="https://www.fmi.uni-sofia.bg/bg/news" type="text/html" /><entry><content type="html">&lt;p&gt;На страница "Студенти"-&gt;"Изпити"  е публикувана поправителната изпитна сесия, 2020/2021 уч. г.,  ОКС "Бакалавър" и ОКС "Магистър".&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/popravitelna-izpitna-sesiya-20202021-oks-bakalavr-redovno-obuchenie-i-oks-magistr" /><title>Поправителна изпитна сесия, 2020/2021 - ОКС "Бакалавър" и ОКС "Магистър" </title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Кампанията в СУСИ за плащане на семестриалните такси за зимен семестър на 2021/2022 учебна година ще бъде в интервала 02.08.-30.09. 2021 г. и ще бъде достъпна от студентския профил. При нея се използва системата за разплащане на ePay/EasyPay. При такова плащане отпада необходимостта от получаване на печат за платена такса в студентската книжка и присъствено записване. Записването в отдел "Студенти"  на студентите, отговарящи на общите изисквания и платили чрез СУСИ,  става без да е  необходимо присъствието на студента.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/plashchane-na-semestrialni-taksi-za-20212022-uch-g-zimen-semestr-chrez-susi" /><title>Плащане на семестриални такси за 2021/2022 уч. г., зимен семестър чрез СУСИ</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Институтът „Големи данни в полза на интелигентно общество“ (GATE) към СУ „Св. Климент Охридски“ обявява две стипендии,  финансирани от DeepMind – британската компания, известна с научните си изследвания и иновации в областта на изкуствения интелект.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/institutt-gate-km-su-sv-kl-ohridski-obyavyava-dve-stipendii-finansirani-ot-deepmind" /><title>Институтът GATE към СУ „Св. Кл. Охридски“ обявява две стипендии, финансирани от DeepMind</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Оценките на студентите от специалност Математика и информатика, явили се на държавен изпит - Втора държавна сесия провела се на 13 и 14 юли 2021 ще се нанасят на 15.07.2021 от 12:00 до 14:00 в каб. 213 - сградата на ФМИ.От Комисията&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/nanasyane-na-ocenkite-specialnost-matematika-i-informatika-di-13-i-14-yuli-2021-na-15072021" /><title>Нанасяне на оценките - специалност Математика и информатика, ДИ - 13 и 14 юли 2021, на 15.07.2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Факултетът по математика и информатика (ФМИ) на СУ “Св. Климент Охридски” организира отворени врати за магистърските програми към Факултета на 14 юли и 9 септември 2021. Магистърските програми на ФМИ за прием 2021/2022 уч.г.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/otvoreni-vrati-za-magistrskite-programivv-fmi-14072021" /><title>Отворени врати за магистърските програми във ФМИ, 14.07.2021 и 09.09.2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Кога: от 26 юли до 13 август 2021 г., 9:30 – 12:00 и 13:30 – 16:00 (в работни дни);Къде: каб. 221, отдел „Студенти“ на ФМИ.Важно: До полагане на държавен изпит се допуска студент, който е изпълнил задълженията си по учебен план – с успешно положени всички семестриални изпити в определените за обучението срокове и покриване на всички групи избираеми дисциплини.Първа изпитна сесия (за студентите, завършили през 2020/2021 г.) - 08 и 09 септември 2021 г.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/podavane-na-zayavlenie-za-yavyavane-na-drzhaven-izpit-na-08-i-09-septemvri-2021g" /><title>Подаване на заявление за явяване на държавен изпит на 08 и 09 септември 2021г.:</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Подаването на заявления за явяване на изпити от минали години за поправителната изпитна сесия на уч. 2020/2021 г. ще става по е-поща, след като бъде заплатена таксата за съответния брой неположени изпити. Имейлите  ще се изпращат на отдел Студенти -studenti@fmi.uni-sofia.bg&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/podavane-na-zayavleniya-za-yavyavane-na-izpiti-ot-minali-godinipopravitelna-sesiya-20202021" /><title>Подаване на заявления за явяване на изпити от минали години, поправителна сесия, 2020/2021 </title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Записването е на 21,22 и 23 юли 2021 г.То се извършва във ФМИ при следната последователност от стъпки:&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/grafik-za-zapisvane-na-novoprieti-stgudenti-v-oks-bakalavr-priem-2021-vtoro-potvrzhdavane-za-sledvashcho" /><title>График за записване на новоприети студенти в ОКС "Бакалавър", прием 2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Всички съобщения, касаещи явилите се на държавен изпит на 13-14 юли 2021 г. от специалности Математика и Приложна математика ще бъдат правени чрез курса "Държавен изпит в ПН "Математика", 2021" в Мудъл на https://learn.fmi.uni-sofia.bg/course/view.php?id=7425От Комисията&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/sobshchenie-za-studentite-yavili-se-na-drzhaven-izpit-1314072021-ot-pn-matematika" /><title>Съобщение за студентите явили се на държавен изпит-13 и 14.07.2021 в ПН "Математика"</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/razpredelenie-po-specialnosti-za-provezhdane-na-drzhavniya-izpit-na-13-i-14-yuli-2021" /><title>Разпределение по специалности за провеждане на Държавен изпит на 13 и 14 юли 2021</title></entry></feed>