<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><icon>https://btvplus.bg/static/bg/microsites/btvplus/img/new/btvplus.ico</icon><title>bTV Новините</title><link>https://www.fmi.uni-sofia.bg/bg/news</link><entry><content type="html">&lt;p&gt;Записването е на 14,15 и 16 юли 2021 г.То се извършва във ФМИ при следната последователност от стъпки:&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/grafik-za-zapisvane-na-novoprieti-stgudenti-v-oks-bakalavr-priem-2021-vtoro-potvrzhdavane-za-sledvashcho" /><title>График за записване на новоприети стгуденти в ОКС "Бакалавър", прием 2021 - второ класиране, потвърждаване за следващо</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Всички съобщения, касаещи явилите се на държавен изпит на 13-14 юли 2021 г. от специалности Математика и Приложна математика ще бъдат правени чрез курса "Държавен изпит в ПН "Математика", 2021" в Мудъл на https://learn.fmi.uni-sofia.bg/course/view.php?id=7425От Комисията&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/sobshchenie-za-studentite-yavili-se-na-drzhaven-izpit-1314072021-ot-pn-matematika" /><title>Съобщение за студентите явили се на държавен изпит-13 и 14.07.2021 в ПН "Математика"</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/razpredelenie-po-specialnosti-za-provezhdane-na-drzhavniya-izpit-na-13-i-14-yuli-2021" /><title>Разпределение по специалности за провеждане на Държавен изпит на 13 и 14 юли 2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Факултетът по математика и информатика (ФМИ) на СУ “Св. Климент Охридски” организира отворени врати за магистърските програми към Факултета на 14 юли 2021 г. (сряда). Срещата ще се проведе онлайн, като линкът ще бъде обявен допълнително, моля следете за актуализация на новината.Магистърските програми ще бъдат представени както следва:&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/otvoreni-vrati-za-magistrskite-programivv-fmi-14072021" /><title>Отворени врати за магистърските програми във ФМИ, 14.07.2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Консорциумът на международния проект e-Creha ("Education for Climate Resilient European Heritage Architecture") по Еразмус+, в който участва и СУ "Св. Климент Охридски", организира уъркшоп за студенти от бакалавърски и магистърски програми на СУ от 30.08.2021 до 8.09.2021 г. в Техническия университет на Ейндховен, Нидерландия. Темата на международния студентски уъркшоп е "Екстремни климатични условия и опазване на културното наследство" и е подходяща за колеги с интерес в областта на умни градове, климатични промени, устойчиво развитие.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/pokana-za-uchastie-v-mezhdunaroden-studentski-urkshop-ekstremni-klimatichni-usloviya-i-opazvane-na-kulturnoto-nasledstvo" /><title>Покана за участие в международен студентски уъркшоп "Екстремни климатични условия и опазване на културното наследство"</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Софийският университет „Св. Кл. Охридски“ (СУ) в качеството си на водеща организация на Проект BG05M2OP001-1.001-0004 УНИТе, финансиран по Оперативна програма „Наука и образование за интелигентен растеж“, приоритетна ос 1 „Научни изследвания и технологично развитие“, в рамките на процедура BG05M2OP001-1.001 „Изграждане и развитие на центрове за върхови постижения“, съфинансирана от Европейския фонд за регионално развитие, даде началото на строително-монтажните работи на новата сграда за Центъра за върхови постижения (ЦВП) УНИТе в Кампус Лозенец на СУ.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/prva-kopka-na-bdeshchiya-centr-za-vrhovi-postizheniya-unite-na-sofiyski-universitet-sv-kliment-ohridski" /><title>Първа копка на бъдещия Център за върхови постижения УНИТе на Софийски университет „Св. Климент Охридски“</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/startira-stroezht-na-noviya-centr-za-vrhovi-postizheniya-po-proekta-unite" /><title>Стартира строежът на новия Център за върхови постижения по проекта УНИТе</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;07.07.2021г. - специалности: „Компютърни науки“ ,  “Статистика“,  “Математика“;08.07.2021г. - специалности: „Софтуертно инженерство“, „Информатика“;09.07.2021г. - специалности: „Информационни системи“ , „Приложна математика“, „Математика и информатика“-редовно и задочно обучение. Записването се извършва във ФМИ при следната последователност от стъпки:&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/grafik-za-zapisvane-na-novoprieti-stgudenti-v-oks-bakalavr-priem-2021-prvo-klasirane" /><title>График за записване на новоприети стгуденти в ОКС "Бакалавър", прием 2021 - първо класиране, потвърждаване за следващо</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Зимен прием за учебна 2021/2022 уч.г.Документите за кандидатстване ще се подават единствено онлайн.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/kandidatmagistrska-kampaniya-vv-fmi-20212022" /><title>Кандидатмагистърска кампания във ФМИ, 2021 (зимен прием)</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Офисът за трансфер на аеро-космически технологии “РИСК-СПЕЙС-ТРАНСФЕР“, с подкрепата на Министерството на икономиката на Република България, участва като партньор за България в двете водещи състезания за иновации „Copernicus Masters” и “Galileo Masters” 2021.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/sstezaniya-copernicus-masters-i-galileo-masters-2021" /><title>Състезания „Copernicus Masters” и “Galileo Masters” 2021</title></entry></feed>