<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>ФМИ Новини</title><link rel="alternate" href="https://www.fmi.uni-sofia.bg/bg/news" type="text/html" /><entry><content type="html">&lt;p&gt;Записването на новоприетите студенти се извършва въз основа на издадена от Ректора заповед за записване в магистърските програми към съответните специалности, която се очаква на 27 септември след 13 часа. На сайта на ФМИ ще бъдат публикувани само входящите номера на приетите студенти.Кандидати, приети по първо желание, трябва да се запишат на този етап на класирането, без право да потвърждават участие във втория етап.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/zapisvane-na-novoprietite-studenti-v-oks-magistr-na-fmi-za-uchebna-20212022-g" /><title>Записване на новоприетите студенти в ОКС "Магистър" на ФМИ за учебна 2021/2022 г.</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Молби за прекъсване за уч 2021/2022г. ще се подават  в срок  до 24.09.2021г.  в стая 221.Отдел „Студенти“&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/molbi-za-preksvane-za-uch-20212022g" /><title>Молби за прекъсване за уч 2021/2022г.</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;За изготвяне на дипломите на бакалаври и магистри (за тези придобили ОКС бакалавър или магистър през уч.2020/2021г.), които желаят да им бъдат връчени  тържествено е необходимо:Снимка /формат за документ-паспортна снимка/ Бележка от библиотеката на ФМИ, че нямат невърнати книги. Срокът  за подаване на необходимите документи е до 08.10.2021г. вкл. в отдел „Студенти“  на ФМИ, каб.221.Отдел „Студенти“ на ФМИ&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/diplomi-za-vipusk-20202021" /><title>Дипломи за випуск 2020/2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Документите за кандидатстване ще се подават онлайн.Обява за конкурсаСрок: 14 септември - 17 октомври 2021 г.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/doplnitelen-konkurs-za-selekciya-na-studenti-i-doktoranti-za-mobilnost-s-cel-obuchenie-erazm-leten-semestr-20212022-g" /><title>Допълнителен конкурс за селекция на студенти и докторанти за мобилност с цел обучение, Еразъм+, летен семестър 2021/2022 г.</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Състезателни изпити&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/grafik-za-provezhdane-na-sstezatelnite-izpiti-za-priem-v-magistrskite-programi-na-fmi-16092021" /><title>График за провеждане на състезателните изпити за прием в магистърските програми на ФМИ, 16.09.2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Уважаеми колеги,Във връзка с предстоящо закупуване на лицензи за Математика, се организира специално представяне на всички нови възможности на системата Математика за СУ-ФМИ. Моля всички, които имат желание и възможност, да се регистрират и участват в онлайн представянето. Прилагаме и оригиналната покана от представител на фирмата производител.С уважение,Екип на ЛИО&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/onlayn-predstavyane-na-vsichki-novi-vzmozhnosti-na-sistemata-matematika-za-su-fmi-14092021" /><title>Онлайн представяне на новите възможности на система "Математика" за СУ-ФМИ, 14.09.2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Стартира приемът на документи за следните едногодишни курсове за придобиване на следдипломна квалификация:&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/priem-na-dokumenti-za-sdk-uchitel-po-matematika-i-sdk-uchitel-po-matematika-i-it" /><title>Прием на документи за СДК "Учител по математика" и СДК "Учител по математика и ИТ"</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Оценките на студентите от специалност Математика и информатика, явили се на държавен изпит - Първа държавна сесия провела се на 8 и 9 септември 2021 ще се нанасят на 10.09.2021 от 16:00 в каб. 213 - сградата на ФМИ.От Комисията&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/nanasyane-na-ocenkite-specialnost-matematika-i-informatika-di-8-i-9-septemvri-2021-na-10092021" /><title>Нанасяне на оценките - спец. Математика и информатика, ДИ - 8 и 9 септември 2021, на 10.09.2021</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Информация за кампанията за прием на докторанти, учебна 2021/2022 г. може да прочетете тук.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/priem-na-doktoranti-za-uchebnata-2021-2022-g-0109-31102021-g" /><title>Прием на докторанти за учебната 2021-2022 г., 01.09. - 31.10.2021 г.</title></entry><entry><content type="html">&lt;p&gt;Имаме удоволствието да Ви представим стипендиантската обучителна програма Seeds for the future на фирмата Huawei. Тя се радва на изключително широк интерес сред младите хора с интереси в сферата на ИКТ технологиите. За съжаление, предвид пандемията и мерките за превенция, няма възможност да се реализира с пътуване до Китай. Повече детайли за програмата можете да намерите в презентацията. Определената квота за всеки от партньорите е петима участници.&lt;/p&gt;</content><link href="https://www.fmi.uni-sofia.bg//bg/stipendiantskata-obuchitelna-programa-seeds-future" /><title>Стипендиантска обучителна програма Seeds for the future</title></entry></feed>